Alors qu'on se regarde en souriant, peut-être un peu bêtement, je glisse ma main sur son visage et lui caresse la joue. Elle ferme les yeux et savoure la tendresse de l'instant avant de tourner la tête pour embrasser ma main. Tandis que je la glisse dans ses cheveux, nos visages se rapprochent ... Et nos lèvres se rencontrent. Ce moment d'une douceur incroyable est à la fois instantané et infini, on ne sait combien de temps s'est écoulé au moment où elle pose sa tête sur mon épaule. Alors, je dépose un baiser sur son front tout en renforçant l'étreinte de mes bras autour d'elle, puis je ferme les yeux, comme elle. Le temps est en pause, le monde n'existe plus et tout ce qui compte c'est elle, tout ce qui compte c'est nous.

Tout ce qui compte - Samuel DENIS, 03/01/2019
Licence Creative Commons CC-BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/).
